C朗仍在不斷進步？笑左

屌你啦阿朗迷 咪撚笑大人地個口啦 c朗何來不斷進步呀 佢頂多咪減慢自己既退步速度 佢依家淨係識入波代表進步緊？ 皇馬近年買左咁多頂級中場 金女

屌你啦阿朗迷 咪撚笑大人地個口啦 c朗何來不斷進步呀 佢頂多咪減慢自己既退步速度 佢依家淨係識入波代表進步緊？ 皇馬近年買左咁多頂級中場 瘋狂餵波俾佢唔入就難啦 唔係話佢廢 佢減慢到退步速度其實真心勁 但你班朗迷話不斷進步 真係弱撚智到呢 反觀美斯依家改變踢法 做一個 false 9角色 瘋狂分波 chances created 多c朗9條街 finishing又維持到 D視野仲越黎越老練 呢D咪叫不斷進步囉 朗迷好心用下腦啦

欺迷唔憤氣咪搵篇好似牙朗咁既飛機文貼上黎囉，一樣大把正皮

皇馬近年買左咁多頂級中場 瘋狂餵波俾佢唔入就難啦

你肯定係近年既事?

六條煙年代或者再之前d中場唔頂級?

c朗作為運動員個心態係好 爭勝心都好強 但佢能力冇你地吹到咁勁

有睇根本就知今年係兩邊不斷戇鳩鳩斬中，斬嗰個通常係兩閘佢入去頂 係不斷餵俾佢呀但餵十球先有兩三球到腳 當佢中鋒咁駛

班朗迷又潛撚左入地核

呢5年內囉 巴塞呢5年內買過咩頂級中場大家自己知

其實小花尋晚都係爆一場
係國家隊又唔見佢咁勁
成日屈係個溫室到
剩係踢球會勁把撚咩

琴晚波已贏
理撚得你

國家隊
阿朗1
小花0

啱呀 兩個閘都好撚勁 c朗有呢D隊友 佢負責頂波 係禁區加多腳就ok 可以令佢專注finishing 反觀美斯依家根本係進攻重心 D垃圾隊友乜都唔撚諗就交番俾佢 想靠佢突破 傳個靚波突圍 佢一收皮就全部一齊收皮 講真SN係幫到佢既 但班中場就真係 放走alves都係一個最錯既決定

錢唔係無洗喎，眼光無皇馬咁好就賴
你地買高美斯筆錢都差唔多買到isco 卡斯米路 kroos

佢今年D把握力垃圾到

國家隊我睇唔出c朗有幾勁 歐國盃就攞左啦 功勞又佢攞哂 但佢俾盡咪又係finishing果part 美斯國家隊其實冇你地講到咁差 不時都有球會既水準 只不過冇數據你地就當冇表現姐 miss 12碼就冇得講啦 呢球真係佢問題 但都唔可以埋沒哂佢帶領球隊入決賽既功勞 你睇番其實阿根廷好多攻勢都係美斯係中場一路帶一路組織番黎

一個搶點型中鋒入球機器可以係一個傳奇但唔會係球王

呢個po唔係牙朗對牙梅喎，咁比利老馬國家隊有冇1呀？

我之前話牙朗係雲佬強化版比人笑
但事實的確係咁，睇尋晚就知

啱既 安歷基走左希望好D啦 美斯幫唔到好耐 遲D老左突破唔到啦 gomes我真係睇親都燥 我寧願佢用rafinha

祖記有兩球佢本身必入 唔知佢搞咩 但又味至於垃圾既

呢度太多蝗狗同迷朗

個人覺得轉左去皇馬既c朗只係超頂級入球機器

係曼聯最尾果兩年既丙朗就真心有球王影子，扭、射、傳都得，有罰球、雙槍將又有頭搥，仲要唔算獨食又有靚傳，罰球仲要多變化，由第一球k角射死蘇連信，到地波陰鳩基雲，再到死角射死占士，完全係見到佢個進步同球商

過左皇馬一味獨食

當年同月巴啲波幾好睇，無論邊個入波都笑得好開心，享受勝利既過程，但依家見到隊友入波就西面，唔交俾你就發火，屌你成個鳩達靚仔版咁 點撚樣做球王

美斯就似係巴治奧型既球王，我諗如果佢國家隊真係冇冠軍，大把人會講佢點係美洲杯亞軍、點係世界杯決賽半單刀炒粉+最後一擊罰球射上太空

你唔講我以爲個場係對護級隊唔係好重要真係

People who love Cristiano never have any doubt

but disappointments

又話兩者差距大，點解唔敢上一級拎牙朗同比利老馬碧根施丹比？

又係呢d世界大戰
根本各有長短處兩個都勁

施丹 唔同level wo

曼聯既cr7 我會認同 但依家果個做球王真係不了

又黎
根本c朗美斯係輪住比人吹奏架啦
睇得咁上心
上期皇馬表現好說會吹奏c朗
今期巴塞贏左打比就吹奏美斯

仲嘈乜鳩呀 睇撚埋下年都唔知仲有冇機會睇到美斯c朗對決啦

c 朗減慢進步速度，認同
不過美斯呢兩年都冇咩再進步，樓主講果d 都唔係新鮮野

不嬲都有國家隊榮譽一邊 無既一邊
所以
比利 老馬 阿朗 柏天尼一邊
美斯同告魯夫兩個球會王係另一邊

d傳波不斷進步係事實

分開2邊，但比親都係朗對梅，唔係朗對比利 老馬 柏天尼等等國家隊榮譽，咩邏輯？btw沙維小白有三個冠軍都冇提名

其實有啲連登仔都幾撚搞笑
盤扭得派到波就叫有技術可以做球王
搶點入楔頂頭槌呢啲就唔駛技術個波會自動入既
跑得快跳得高就得咩
係咁易保特都做到啦
同埋C朗識利用同強化自己既彈跳力、身體為球隊製造入球
擅用自己既長處入波唔係技術
佢係呢方面仲要係做到接近極致
而且佢係兩隊負責既工作其實唔同
佢係曼聯係需要佢突破盤扭過人製造機會
但係而家佢係皇馬中場有兩個傳球大師
唔通佢仲走落去爭波踢咩
佢既任務就係為球隊入波
而佢大部分時間都做得唔錯
點解美斯要改變做假9係因為近年巴塞個中場越來越弱
所以美斯先要下下落去拎波踢姐

因為金球獎得佢兩個玩

agger，兩個不嬲都輪住威，唔明有咩好拗

C朗係垃圾，小花先係世界第一

利申:c7 fans

占士証明連登仔燈力，唔好唔信邪

一個叫入球機器 一個球皇 識分未

咁講金球獎（歐足，世足），柏天尼史上第一人歐足三連覇， 雲巴士頓又有三個，告魯夫唔計啦，比利老馬冇得拎唔計，施丹大細哨卡卡都拎過，大把人比牙梅更適合做牙朗對手

球皇世界盃決賽單刀唔入

牙朗你專登set戰術守佢多數都mark得掂
但好老實講小花爆seed你用咩戰術都守佢唔住，佢踢得好唔好真係睇佢心態

皇馬贏多5場西甲 三場歐聯就登基，到時全世界都冇聲出

On9，你覺得盤扭勁過人勁先係球皇
我覺得入球多走位快又係球皇唔撚得架咩？
咪淨係識用自己把尺去判斷啦大哥

冇撚可能啦 阿朗咁撚廢，西甲得返nacho一個中堅用，雙b又廢，占士又垃圾，拖舟又唔識戰術

繼續燈

阿根廷個美斯爆seed一早拎到世界冠軍
不過可惜美斯踢國家隊唔識爆seed

牙朗下屆先踢世界盃決賽

c朗呢件辣殺

小花迷logic : 牙朗做唔到球王就代表小花做到球王
長知識了

C朗到今時今日仲keep到咁嘅水平已經好勁 呢隊皇馬擺到明喺揾佢嚟做重心 而事實上亦都喺成功 但老實講 皇馬依家啲人腳真係好勁 中前場全部都係頂級 就算揾利雲換C朗個位亦唔會差過依家

牙朗下屆先踢世界盃決賽，點解你話球皇世界盃決賽單刀唔入？

你又幾撚搞笑 球王係講緊既係可以改變到一個球賽既形勢 淨係入球機器又點做到呢個效果呀 D中場派唔到波就等收皮架啦

未來人

球王唔會單刀miss 大家都fail啦

都唔知嘈乜撚，c朗今季廢咗係事實

你講緊入球多走位快 美斯一樣都有

同樣地messi亦係

但係美斯中場扭失波就散步唔防守，球王

咁所以c朗就唔係球皇？

C朗只係年紀大唔可以踢咁多
真係唔算太下滑

而美斯更加根本無廢過
係隊波其他人尤其中場廢左先咁

我都想睇下利雲+巴爾+監獄馬會發生咩事

笑到仆街肯定

睇你撐邊隊啦

入球機器就唔做得球皇
以前d入球機器 有冇佢咁多波入 咁全面先
成日講助攻
C朗依幾年都keep住15-20助攻一年wo

大致上都同意 但咁易取代到都叫重心？

賓斯馬都C朗好夾就真嘅 雖然佢位置上係中間 但場上佢好識得拉邊/拉開空位比C朗

做C朗隻狗做得幾稱職

c朗咪一鳩樣 美斯成日番中場攞波 爆上去好撚用體力

所以兩個都唔係球王囉
喺中場扭失左波比人打反擊唔追波
班隊友點諗呀，球王都唔追波喎

講多次 球王係可以改變一個球賽既形勢

咁球王係咪要全場跑哂先 打埋龍好冇

想知球王美斯點樣改變世盃決賽個形勢
係咪單刀唔入由贏變輸

C朗的確係球皇 歐聯決賽入致勝12碼帶領皇馬成為歐聯冠軍
歐國杯 決賽轉做教練帶領國家隊勇奪冠軍

其他人傳失扭失都算數啦
對巴黎果球係佢自己中圈扭失喎
自己既過失都唔彌補，乜野球王黎架

究竟要幾撚識波先up得出美斯世盃決賽果球係單力如果係既話 阿古路仆街果球都係單力啦

冇

姐係果球波球王入唔到係正常？

原來入波都改變唔到 睇左十幾年波先知原來踢波既真諦係要決賽射十二碼鬥㭍

世盃決賽美斯幾撚時有單刀呀 你話右手柱邊出果球我可以同你講唔係單刀 你可以柒少陣

咁窄角度+保定埋緊黎封+ 應該要自動導航先會入到

又話球王可以改變球賽形勢，大好機會入唔到波

所以C朗的確係球皇 歐聯決賽入致勝12碼帶領皇馬成為歐聯冠軍
歐國杯 決賽轉做教練帶領國家隊勇奪冠軍

嘩你講入波美斯入得多過c朗wor 我直接叫佢球王架啦

巴黎六比一反cup左囉咪

普通人入唔到，但球王一定入到啦
邊有可能球王會好似牙朗阿古路咁樣miss chance

不過世界級前鋒阿古路連射呢腳波既機會都唔會有 因為已經仆低左

你睇下Puskas Gerd Muller 或者Van Basten入幾多波先

阿古路唔好提啦
兩線球員

好心你啦，講緊美斯係咪球王又講阿古路
係人都知阿古路廢架啦
美斯球王最勁但係入唔到波先係新聞

淨係知阿古路打國家隊好垃圾

屌 一個post睇哂D c朗迷可以有幾低質

係囉，不嬲廢
邊似美斯勁到改變球賽形勢

隠術不斷進步

一開post 吹奏C朗就輸波

帶住你踢 真係難d 改變到

On9仔我都無否定messi 唔係球皇

駁唔到啦

得罪講句 2014世盃美斯表現已經非常之好啦 下下剩喺拎嗰球半單刀嚟講有咩意思 上年歐冠C朗表現及唔上14美斯 但咪又係奪冠 世界賽呢啲真係好講命水

阿古路現晒型

計埋射門次數會好d

美斯果球唔入波都係阿古路累佢

球球入咩屌你老母 邊撚個球王冇miss個波呀 你話單刀miss都話可以屌下 果球個後衛防到埋黎 仲要窄角度 你叫R9都射唔入啦

有咩誤會？尋日先咒完皇馬球員斷腳

簡單講句 美斯強在罰球 傳送 把握力 冷靜
C朗強在頭鎚 體格 入楔 把握力
總結：打和啦

你講到阿朗靠運咁既
如果唔係阿朗決賽關鍵時刻轉做教練 葡萄牙點贏到踢
呀

巴治奧都係miss左球12m姐...比返個冠軍佢啦

最記得決賽有球 美斯係右路連爆賀維迪斯同曉母斯 傳個波出黎 果兩個所謂世界級前鋒好似食花生咁完全幫唔到手

所以巴哥都係球皇

係呀 精神領袖呀 我可以講句成個歐國盃就算c朗冇入過波 個盃都係c朗功勞！

我最係唔知點解D人話美斯冇表現 班c朗迷都係睇數據做人架啦 呀對唔住今年連數據都屌打c朗

美斯而家罰球世界級喎

之前美欺入九十幾球就j入波多

而家又搬龍門講派牌

sorry 你智力有問題？

32歲仲想佢點踢啊笑撚咗
27-28嗰陣就可以段段爆，冇嘢做求其遠射射撚爆你個龍
老咗唔轉型想早啲收山？宜家拖舟就係強化佢呢樣嘢，做poacher，大位傳中。
美欺32嗰陣冇氣冇力比你哋撚狗咁撚就好睇了
仲有嗰啲話美欺中埸做波就威啲言論，心諗，兩隊波唔同style，一隊打中路入滲，一隊打快速反擊兩翼傳中，C朗陣地戰走入中埸中把撚啊，打少個傳中接應點

你肯定你有睇過muller踢波？
定係睇完youtube幾分鐘當睇左
利申：冇睇過

搶到個靚點，偷到個機會打球快既入到球波
會唔會改變到形勢

上年歐冠神射手，對禾堡次回合入三球反勝睇唔到
歐國杯提子夾埋入左9球，c朗3入球3助攻又睇唔到
一味針住決賽講，可惜小花無論世盃定美洲盃決賽，唔好話表現喇，贏都贏唔到，仲話改變戰局，人唔笑狗都吠

隊友唔生性，希古恩阿古路累死佢

你有冇睇場波架？

你條撚樣好難捉摸

你無講錯，阿古路果球唔仆街真係單刀啦
仲廢過希古恩

其實舉個好簡單既例就明
德國個轟炸機梅拿入好多波，但始終唔係球王。
馬勒當拿入少好多波，係球王。

都係果句啦 都係要隊友交貨

有幾可聽人揾c朗同朗拿度，馬納當拿比～ 多數人都係揾美斯同以前啲球王比～

個分別就係呢度

大佬 呢3 4年佢都係咁踢啦 爆條春咩 過到人都偷笑啦 認同佢兩隊唔同波同style 但唔覺得佢仲有能力打組織

的確有少少走火入魔 所以佢咪宜家減磅換速度
好撚掛住曼聯嘅佢
仼過唔嬲

都系引戰姐

係啦係啦，美斯最撚勁
啊朗最撚廢，識閪咩我地

頹廢既態度完勝所有言論

咁曼聯既佢的確勁既 佢keep到同美斯之間既火花會好睇好多

你識咩啊～ 我朗朗己經有好大進步～ 不過同真天才美斯比仲有好大距離咁解姐

牙朗係努力勵志既代表，美斯唔洗努力，一出世就識踢波的

班牙朗fans威唔夠兩個禮拜就縮返晒落地核

退左休美斯可以做咩？

笑死人咩，佢係曼聯最出名係原地插花
邊到任過唔嬲？睇過？

淨係佢debut後備對富咸都收你呢句皮啦唔該

保頓

My bad 又係白衫 成日記咗嗰埸作客

髮型都變返之前咁

做老豆

做稅務官

咁呂布係咪超球王級？
3435歲都做到你講既野

都係嗰句啦，足球踢一個？
美斯包抄哂，做埋龍撲哂全部波
定唔駛隊友傳一個扭11個？
交到單刀，隊友唔駛交貨射入佢場場輸會做到球王

你仲係睇唔到個分別 c朗依賴隊友 隊友依賴美斯

唔知咩嘢人係咁話小花決賽射失單刀

曲到

決賽牙朗先世界級
出場就係致勝關鍵
絕對係mvp

天才付出50％努力都勝過普通人付出150％努力

球王既震懾力唔係現場係feel唔到 對面真係見到個7字都淆到冇力踢

呂布轉咗做箭頭好耐啦 佢仲下下哨咩

其實兩位巔峰都過左
係點樣keep到唔跌得咁快

成浸酸味
亞軍廷就係亞軍廷 改變唔到
唯有下屆再努力喇 變做冠軍廷
笑鳩牙朗都改變唔到佢拎左冠軍呢個事實架喇

我覺得美斯勁過之前

盤扭 速度爆發力一定差左
仲有佢以前既射門再屈機d
用屈機黎計佢以前勁d
呢家傳波 罰球進步左叫全面左姐

威果一隻就吹奏到咁
唔講以為美欺贏左西甲歐聯同世杯冠軍咋

唔講以為依十幾年美斯乜鳩都無贏過

歐國盃葡萄牙淘汰賽既對手同另一邊點比呀

依十幾年國際賽美欺真係乜鳩都未贏過喎

上面世杯西甲歐聯都贏過喎

姐係講一個球員既質素係要睇獎杯？

咪係，吹奏到咁
唔講以為贏左今年西甲
你睇牙朗用呢句寸柒完冰島，冰島極速收皮，葡萄牙奪冠，即時個個波台都話牙朗寸得好，球王唔尊重對手係君子表現

c朗屌鳩隊友係激勵隊友既表現 公開做慈善活動係愛心既表現

發覺蝗迷攻擊美斯只可以提國家隊

因為牙朗冇樣比得上美斯

估唔到你岩岩睇波就係國家打比

btw有預感下場巴塞會收皮 上次贏完馬體會鬆左啖氣 就輸左俾隊垃圾

得罪講句
C朗過人無一個時期叫做任過唔嬲 無一期比得上美斯
而佢最過到人嘅時期都唔係初初出來嗰條原地插花友
而係操大隻左 同時仲跑得好撚快嘅獌狗後期同初加盟皇馬嘅一兩年
可以喺有空間之下監生爆開人

亦即係之前Bale嘅強化版

伊巴: cron is a better athlete, messi is a better footballer

收聲啦

駁番條腳筋未呀

agger ar

唔講以為呀朗帶波改變形勢入世盃決賽

斷腳狗

公關朗又有醜聞

笑左

好辛苦啊

又真係幾好笑

樓主唔通係連登版大熊

美斯笑到成日係球場嘔

聽日等美斯出場收牙朗皮

我都笑咗

預言家

好笑

BINC

聽日美斯對邊隊

嗚

樓主無眼光

唔好出POST吹奏呀朗OK?

歐聯都OK既

thx

退步都四強對馬體會入三球，未退前入三十？

柒到仆街

bin

完全駁唔到樓主

Bin 呀 bin

已笑 謝樓主

多謝樓豬

既環保又方便

今晚喊定笑呀？ 訓唔著令返疤對皇場波J下啦死柒頭

退步緊先入到3球

唔退步 456

環保po

讓我們繼續看下去
樓豬

如無意外呢個post應該好cum用

燈黎燈去

又有得笑

有時真係忍唔住會笑

推下on9文先

樓豬出嚟未

樓主好柒

真係笑左

真係唔好推咁多
呢個po分分鐘用到下年

回塘朗

轉撚到暈啦

樓豬bin c

成個post幾開心

樓主好啱本身應該入6球以家得3球咋

binc

馬體會班垃圾食撚左屎？

琴晚牙朗好撚勁

大大力鞭落去

又入三粒，輕鬆

屌你老母 就算c朗入100粒都推翻唔到我講過既野

慘慘豬 搵唔到理由反駁

瞓咗冇睇
尋晚C朗對紅白間條衫果隊弱隊入咗幾多十粒？

牙朗對弱隊先入得3粒

樓豬嬲嬲G

bin c

Feel到樓豬依家生蝦咁跳

咁我係話佢入球機器唔代表佢進步緊 佢入波都同我講既野冇衝突 c朗迷閱理0分？

是但啦總之你就係柒啦，有道理又點姐依到係連登

如果可以一季入100球都唔叫進步 樓豬閱理同分析能力就真係0

真係話知自己有冇道理 望著樓豬就已經覺得正

留住我係你我就入返地核 仲喺度死撐成隻小學雞咁 好撚肉酸啊知唔知

屌你典型朗迷 我不嬲講緊入波唔代表一切

yes

唔知呀

bin打本王啦

收皮啦樓豬
係我眼中，入波就代表一切，吹呀

樓豬踢波唔入波係咪腳腳解圍呀？

好撚肉酸

冇人助攻 c朗一個扭哂打哂呀笨

入波只係其中一部分

屌你咁講呢個世界冇球星球皇啦

最重要既部分

就卜他火

我冇話球球入球都要人自己一手包辦 我係強調緊入波唔係代表一切 係我眼中球皇唔係淨係識入波就得

對疤狗黎講 入波唔重要 控球重要d

入波唔代表一切 曼聯仲唔撚係排緊榜首

佢地美斯一場爆seed可以j成年架喇

所以我一路都係覺得賓迪基先係球皇 咩盧卡古個d只係入球機器

你地係着重結果先覺得入球係最重要個部分 唔通一個靚助攻就唔係一個入球既必要因素？

你係着重過程先覺得助攻係最重要個部分 唔通一個靚入波就唔係一個助攻既必要因素？

唔係 唔認同 入球能力絕對比靚助攻重要

我咪話一樣咁重要

如果燈到拎歐聯 就真係勁過柒熊

你中意啦

當然我鐘意 唔通要跟你小眾標準

唔怪得年年金球都係前鋒攞啦 原來連登仔同fifa 有同樣濕鳩logic

你又知我小眾？ 又係連登仔=一切？

屌你你講緊足球 你話入波唔係一切
唔通打飛機係一切啊？
樓主智力 我比87分

你肯定得連登仔覺得入球最重要？

個目標係製造入球 唔代表入波呢個步驟係=一切 但我卜心

唔講以為牙朗無助攻
而且各師其職
入球能力強
主力集中個樣野
就唔代表佢其他野唔強或者弱左
而係當有其他隊友做到個時
佢係唔需要做埋人地個份
牙朗做埋人地個份去助攻
咁邊個入波
牙朗入球能力不繼進步
其他野可能唔叫最top
但都唔會係弱

樓豬你都係算鳩數啦

我緊係唔明 因為你自己都唔明自己up乜

防守攔截傳送帶波斬波助攻頭頂腳踢入波
每一個步驟都好重要
你認唔認牙朗入波能力不斷進步先
唔通你要牙朗美斯有埋攔截先叫進步咩弱智仔

你呢段野之前已經有人講過 你自己睇番

牙朗美斯唔識守龍

嗱一黎入多左波代表入球能力進步左呢個諗法好撚有問題 唔通琴晚入D波 佢後生果時做唔到？ 同埋就算佢入球能力真係進步緊 其他能力退步緊 咁佢整體仲係進步緊？ 你都唔係好我好多

笑撚左
我真係唔覺牙朗係曼聯時期入到
佢邊度show到俾你睇佢其他能力弱左
淨計佢制空頭頂都已經越來越屈
D後衛都守佢唔撚到
牙朗亦keep住有助攻
邊忽退步呀
守龍能力退步左咩

樓豬真係on9

我認真覆你就到呢到
牙朗已經對馬體會證明一切

柒左就潛等第時再推返上黎咪得 仲係度死撐

樓豬死雞撐飯蓋

數據大師 你認真睇下佢踢先啦 正常都睇到個分別

牙朗後生打邊吸入中間到而家靠走位入楔，根據自己年齡調整打法而又成功轉型已經係進步啦。柒左咪潛囉係要俾人當狗咁撚先開心既

咁你之前話如果入100 粒都唔會推返自己講嘅嘢 樓豬係咪駁緊自己講嘢？

你連邏輯都冇？

樓主比人當狗咁撚

睇到呀 以前唔可以對下體拜狗入3粒

定係樓豬覺得拜狗下體都係垃圾呀

呢個post 又凖備做波台玩具

我邊到駁緊呀 你睇清楚先好講野啦

你冇睇清楚咋掛 連自己講過咩都唔知冷靜d由頭讀過自己個post啦

100球都推翻唔到咪即係話緊入球唔代表一切囉 邊撚到駁自己呀 你小學畢業味 個朴信惠講D野都話有D討論價值 但同你講野真係浪費時間

希望樓主繼續駁

連登鍵盤仔最勁 出到黎踢波一定好勁

環保post

Yes退步都入住波咁準備踢決賽
小花進步緊係屋企睇波

你淨係識係到9up c朗退步緊，又唔撚攞d實質分析出黎？跟住就話我地數據撚 ？然後又話有睇皇馬都見到佢回塘.
你老味我場場都有睇呀，我淨係見到一個改變踢法，更加聰明既踢法炸.
你算鳩數啦求下你啦唔好再係到柒啦

咪咁啦樓豬已經搵唔到野駁

今年助攻好似少美斯4球到
歐聯助攻王喎今年

隊友交唔到貨 個踢法就變on9 la 睇番上年D入波有1/3 係隊友砌到個波門前加一腳就入 咁當然都有D靚遠射既 但佢射左幾多先入到一球大家都知啦 認真要個有頭鎚 有finishing既 利雲已經代替到c朗啦 係拜仁D隊友交唔到貨喳嘛 冇左D星級隊友叫佢扭番波 組織番D波 到時咪知佢有冇回塘囉

咩球隊都要有隊友幫手架啦
你估真係靠球王1個踢哂咩
Between樓主一定無睇拜仁d波
上場德國盃利雲廢到
入到波個踢法都叫on9

我係樓豬就潛水等牙朗跌watt先反cup你班粉腸

On9仲到咩時呀？今年32都已經，35 36歲實回塘架，又立自己係不敗之地

下場歐聯對摩納哥睇下美斯點證明自己

樓主點睇歐聯助攻榜?

小花阿根廷踢成點大家有眼睇
根據佢邏輯
小花回撚晒塘

咁叫小花唔好拍泥馬 蘇9
踢偉斯咸

係小花就唔同講法
一定係佢隊友太廢

偷換概念 柒左咪認囉垃圾

亞軍廷／疤贏：美斯功不可沒，以一打十，獨力帶起全隊擊敗對手
亞軍廷／疤輸：隊友太廢，點都carry唔到
葡萄牙／蝗贏：c朗靠隊友
葡萄牙／蝗輸：c朗廢
美斯全部入波都係由中場一個扭十個入
c朗：全部餵到埋口，有腳嘅都識入

對隊仲衰過奧沙辛拿既馬體會入3粒有咩好j牙

樓豬條垃圾又縮番入老母個西度

巴狗啲質數真係

柒左就認啦

C朗真心廢的確大把人餵埋比佢 唔入就假啦

美斯自己做波入波助攻

樓主潛啦 好撚柒

樓豬死掙能力不斷進步

正負皮追到淨係+2

駁唔到

其實入球機器呢個term原本好正面，唔知做咩比啲柒頭講到咁負面
咁講呢個世界無人係球王啦，c朗只係入球機器，美斯只係扭波機器，比利只係獎盃機器
柒頭仲要係度死撐

樓豬出黎啦

琴晚3球都係-6入

當駁到樓豬個point
佢就不斷咁搬龍門改個準則

樓豬話入100球都推翻唔到佢呀
佢話退步就係退步呀

第1球越位在先
第2球-6彈返個波比佢踢
第3球又係-6漏左比成踢
所以3球都唔計

樓豬邏輯:
C朗入波多左,唔等於進步
助攻多左, 唔等於進步
頭搥搶點身體心理質素好左, 唔等於進步,

相反美斯做墮後角色較炮,助攻多左大局觀好左, 等於進步
入波盤扭搶點少左, 都等於進步

皇巴兩隊風格唔同
對球員着重能力唔同
巴塞球員多數矮 頂唔到頭鎚
咪靠技術，靠短傳，地面傳送搭救，以全隊一齊控球在腳黎避反擊，9981斬
所以巴塞個個都盤，扭皆精

皇馬球員相對高，又有唔少頭鎚勁人（拉膠，c7呢堆)
戰術通常係以快速反擊為主
對球員搶點，射門，速度，體能要求最高
務求可以一次埋門搞掂你

兩邊訓練既野都唔同
出黎既人當然會有唔同
c7去到皇變入球機咪就係咁解
巴塞中場老化，美斯vision，passing,都高
咪派佢落去較炮囉

樓主你真係無野搵野黎講

回多你一次
其他唔講
樓豬講到牙朗入波咁易
淨搵賓周馬黎做例子
我都收你皮

疤狗不嬲都踩低牙朗架啦，
以前話牙朗靠奧燒喂波，之後話靠天使喂波，
事實係無論邊個皇馬球員走左，牙朗都入咁多波

17 迪布尼

21 施華

屌 回錯post 自膠

皇馬依家中場控球仲勁過巴塞
根本樣樣皆精

都要施丹出先得架

Isco 摩迪 卻奧斯 卡斯米路 占士 已經係正選輪換 連阿辛斯奧 華斯加斯都好多機會 施丹冇出邊個中場？

仲話人小學雞喎 自己講話入100 球又唔算進步

Bin撚到2046

樓主笑完未

又bin

回哂塘啦
尋日嗰球空哂都炒

siu jor

笑埋右

輕鬆又入兩粒

樓主條氣順番未

咪再曲線話疤啲中場係廢嘅

繼續吊牙朗thx

路人巴

回塘

又燈

借圖

樓豬其實先係朗迷

樓豬

留名最後一場西甲先黎鞭

C朗夾過咁多人都有好表現, 證明佢個人多元化, 或者佢根本就係需要CARE隊友係邊個, 佢本人就係一個體系

而無左小白同XAVI既美斯感覺上低左一班, 證明美斯係生存於一個體系入面

雖然而家巴塞靠美斯單天保至尊都頂到下(我當巴塞輸後防, 拖累美斯)

但其實佢本身都無咩CARRIER既能力

費蛇講過牙朗去到邊隊都勁
美欺就系疤球員only

對馬拉加 對袓記有助攻/入球先講野啦C7
大賽垃圾 關鍵時候冇表現

對馬體會嗰三球呢-.-

歐聯4強依啲咁唔關鍵咁普通嘅賽事唔好拎出黎講啦
回塘朗入得果3球就吹奏 學下人地美欺啦

Btw 美欺決賽出到？

誤傷自己人😂

根本美斯同c7既隊友都係一向都好top好fit

美斯比c7好既係, 佢打st/ss都得, 但佢呢種ss位組織性打法, 根本有個先天要求係隊友有默契, 所以去到國家隊, 佢根本無可能打到個種組織性ss位, 佢要用番普通球員mode去打, 所以, 佢只係變番一個腳法最強+把握力強既球員

但c7好既係, 佢普通球員mode打得好好, 佢英超/西甲打法都處理到, 由於佢無長期默契既隊友(我當d人唔計朗仔+tevez個年), 佢只可以用呢種進攻模式去面對比賽

2個性格唔同, 打法當然唔同

美斯有波, 會想再組織, 唔會直接攻門, 會留到最靚既位先射/傳, 所以自己會落中場組織

c7有波, 會想直接射左佢, 出現既位置自然就係禁區, 佢唔會做組織個個

根本c7同美斯性格唔同,打法唔同,長處唔同

結論 -
st c朗任何場合完勝
ss 美斯勝c朗, 但有人打ss打得更好

馬體會今季發揮唔到水準咋
如果係上年既馬體會 邊有咁易

你睇番今季對巴先啦 兩場加埋都冇腳好波
又斷攻勢 又浪射 大賽即刻腳軟

但係上年C朗打呲絕殺巴塞
1）巴又發揮唔到應有水準？
2）你覺得場比賽算唔算大賽？

仆街啦一埸波
牙朗都入過既十幾球啦
你咁講任何球員都死 老馬 施單未廢過咩
小花打巴黎祖記踢咩屎出黎？

?

中咗一半

樓豬post 完就 fit 到而家

越反越勁 希望你係對祖記 繼續反啊朗

樓豬laughing 哥

樓豬其實係反疤第一人
比佢反到冇左冠軍

Wa 都仲兜到

呢個post好有環保性質

美斯？？？？？

贏對賽 得西甲亞軍

美斯進步緊？
又扲冠啦

laughing哥

C朗對蛆記有入波？笑左

你即係笑鳩美欺靠小白沙維啫

淨係講燒味 都無咩邊個好過佢啦

仲笑緊

樓主係匡智學生黎
老豆老母係星期六日先比佢上網
其他時間用隔離屋wifi
仲要唔係日日收得到
大家比下面佢身世 寬恕佢好嗎

好

笑啦

C朗對祖記有表現我切碌鳩俾你地班on9仔補身又點話 美斯點都勁過c朗 弱智仔先會話c朗係球皇

你到時唔好得個up字先好喎

你知啦連登出左post就改唔返

好撚酸啊屌

真係肉酸到

法國樓豬係真皇

美斯對祖記果陣點梗係好撚出色

入波入到保方趴係度

保方一球都救唔到

魚拉突

笑死未

砌啦屌你老母，唔砌死全家，十八代俾人鞭屍

樓主你食屎算啦

strong po

ok

用埋手

煲湯夠唔夠所有連登仔飲

笑死

睇到呢個post既樓主，真係笑訓著都笑醒

😂

2球

而家又點睇呀樓豬

又進步啦

切就得，我唔想食你碌鳩

笑你老母比狗屌呀笑

好環保

樓主可以搵過個新ac了

又進步了

又拎金球

樓主唔會上水架啦

咁快鞭

佢冇話贏有表現就得

黑人？

樓豬柒到

屌又見番呢個post

又輕鬆拎金球獎

我知啦 一定係全世界退步 佢原地踏步

切未呀

仲柒過當年高登既大熊

分分鐘佢本人

屌你老母影帝

binc了

又要bin

笑完未

......笑了

切得未

HI

8強開始 hat trick x2 梅開二度x2

閹人 無撚用

樓主sick ball

你個名

我想試下賓周係咩味 走數老母比狗屌 老豆比人燒春袋

今場hat trick唔到 垃圾

切俾伯母今晩加餸得喇你碌野

笑到西甲,歐冠

我都笑左

屌你老母推乜鳩啊
又要攞出黎再bin過

幾時有得補身？

笑左 樓豬一定係喺夢中笑緊

C朗溝啲女就不斷進步

牙朗垃圾都又拎金球

切左未？

環保

繼續屌c7 啦 佢差個世界杯

我撐樓主呀 c朗根本冇進步 係小花不斷退步姐

阿朗拎硬金球

慘

又拎金球獎

大家唔好推咁快 有呢個post C朗先可以keep住進步

Pish

呢個好笑

反朗又輸

呢個POST比人bin完反bin c再bin返轉頭,犀利

好難得有人柒左要兜 仲要柒幾獲 唔推唔得喇

大家唔好再推

呢個post燈到牙朗爆到而家

咪推啦

切咗未

呢個

輕輕一推

多得樓豬阿朗先會歐聯決賽對祖記入到兩球

留名睇走數

樓主一番好心
真朗迷

你碌鳩呢？

笑右

請問樓主近排有無上過水

成班反朗同疤潜哂水

LM直播

你d撚樣成日搞對立，快撚d切啦屌你老母

弱智樓主

連球員都燈埋 燈力強到

嘻嘻

麻煩燈埋C.朗拎世界盃丫

笑左！

出黎啦屌你老母

樓主縮左入佢老母個閪度？

Dllm 唔係好撚型架咩

打多篇燈文出黎先喇

樓主仍然在柒，笑左

呢場唔計

又對弱隊

嘩好撚彩到 一球改變方向 一球tap-in 已經可以令到班傻閪皇迷打哂飛機 你地係好野既

美斯兩回合都入唔到祖一粒 仲吹到話祖防守好屈機 自己廢就廢啦

收皮啦垃圾 自己柒到咁都仲夠膽浦頭

feel到樓豬好酸

求燈C朗一世拎唔到世界盃

想問小花對祖記入左幾多球

啊朗好好彩
6次對保方入7球
最後贏埋決賽
相反另一個
2回合俾人零封

屌你老母西你d燈力好勁

繼續提供笑話多謝你

個龍門去咗邊?

睇清楚佢個名先

懷疑樓主一係十二歲小學雞
一係智障
諗諗下笑個智障又好似無乜品

我又feel唔到你有幾醒wor ching 如果俾個智障笑智障我應該都幾慘下

Agger

唔-6得嘅咩？
酸撚到
盃已袋 理撚得你

呢鋪都要認同你

美斯今年有無金球獎

dllm 人地唔稀罕

唔講以為係美斯本人

柒到咁都仲夠膽上水
捐番入你老母個閪到啦傻鳩

大家唔好再推，同情下d腦缺腦嘅智障好嗎？

屌 好撚柒

切左先再拗過啦 冚家鏟

點解要改名

估到樓主會話入波唔代表有表現
要一扭四入波先叫有表現

垃圾

傻閪

hi

幫推

兩年後美欺keep得住？
我就唔信
C朗今季表現大家有眼睇

至少一扭八啦

起碼一扭十一啦

睇樓豬開啲post就知

根本美斯就係回緊塘 只不過係睇下跌得有幾快 見佢已經冇初出道咁屈機

贏盃已證明一切

回你老母塘咩 只係踢後左 做埋分波工作
更顯美斯既全能同實力 真正carry成隊波
C朗淨係識禁區內等波射先係回塘

美斯已在不斷退步

燈到牙朗世盃冠軍

c朗之前入既波全部都唔算數，因為都唔係自己扭完再入

其實丙朗決賽傷左都係靠隊友贏
咪同美斯一樣只係carry入決賽

你地咪繼續推囉 連登仔不嬲牆頭草黎 但唔會俾世人遺忘既只會係美斯 入球數字可以容易被打破 但足球風格唔係人人模仿到

你係咪覺得咁樣加句可以令自己感覺醒D 咁你繼續啦

唔係帶波扭曬再入 呢鋪唔計

屌你老母

喂呢下好笑

講講下講到贏足球風格 你都幾撚搞笑

我就中立既
唔夠講咪講足球風格囉
講到C朗又好易學到咁

樓豬假膠
我唔信會有人會on9到咁

呀朗而家都唔叫獨食啦, 對祖記果場真係好好睇

講到美屍咁勁咁有風格，點解睇咗成場決賽都唔見呢位球王

足球風格都有得J

唔緊要啦 知你好想遺忘C朗呢賽決賽

但係我地冇遺忘到你會切碌鳩俾我地補身
幾時切?

切左先再講

講得出要做得到

你切左先再講啦，撚野

風格真係on99，世人只會記得皇馬衛冕歐聯冠軍帶隊個球王叫c朗

傻鳩樓主

小花贏=小花carry全隊
牙朗贏=隊友carry牙朗
小花輸=隊友垃圾
牙朗輸=牙朗垃圾

早幾年小花有沙維, 小白 = 小花 carry, 球皇萬歲
依家到牙朗有摩笛, 卻奧 = 垃圾丙朗靠隊友喂波, 呀媽踢都捧盃

又有偉論足球風格 屌你 你都痴得幾暈循

唔係 不過我知你份人on99

係咩 我都覺你份人on99 wor 真係啱啦

唔好推
個post留翻下年世界盃用

樓主完美演譯疤狗龍門任搬

學樓主話齋
希望啲人講野前用下個腦先

麻煩樓主燈到牙朗捧大力神盃

樓豬燈到小花都要出聲

笑撚到我

屌你老味

如果呢個post推到下年，c朗應該拎到世界盃

美斯唔撚識波

美欺都唔十卜樓主🙈

樓主出黎笑鳩美斯啦喂

呢D公關野都好信 緊係要扮下謙虛啦 讚下對手啦 邊個好D自己有眼睇掛

可唔可以爆post 繼續開2,3,4
去到下年世盃

啱啊你都覺美欺份人好假
又逃稅又虛偽
唔配做球王

樓豬朗迷

原來球皇唔係要好波 唔怪得C朗做到啦 慈善球皇

原來樓主改埋名做信徒 係公關就咪駁你主人講嘅嘢啦 搞到小花個朵臭晒

你係咪想將龍門搬到番屋企

又入波了

燈力強勁

我都唔明點解我一開po c朗就入波停不了 搞到我講既野冇哂說服力 我唔想再講了 潛先 到時候想幫美欺燈番個世界杯冠軍

笑西

唔好牙樓豬
我地撐你架

樓豬唔好潛呀 牙朗需要你，皇馬需要你

Jr short左

樓豬繼續燈朗啦

痴線,,

國家隊5場11球

最後一燈幫丙朗拿世杯

點會 你唔係話計入球冇意義咩

美欺仲點燈

樓主咁燈原來係C朗信徒 各位安答高抬貴手唔好再笑佢喇

阿朗又助攻

切

又入

-6唔計

樓主仍然不肯上水？笑左

樓豬愈燈愈有

入球停不了 算係進步

羅完一個又一個都唔算進步係咩
歐國 你話算 歐聯無得嗲啦掛 隨時立埋洲際 咁都唔係進步？

毒撚會毒害大家

Bin撚到c朗退休

咁搞法C朗有排都唔洗掛靴

環保到

洲際得智利同德b隊
世界盃就話姐

踢波踢11個
唔係丙朗一個打哂

你好撚好笑 講攞左個啲 你又要講攞淨個個黎講

此pos已完

唉，， 廢時話你

洲際盃世界盃 2個
攞剩個個

唔止啊？
港超支超意甲法甲德甲呢？